公路有石塊 多架車輾過爆胎

吐露港公路往大埔方向近鹿茵山莊，凌晨4時許，疑有泥頭車遺下多塊碎石在路面，其他車輛輾過以至爆胎。駕駛中港牌平治蘇先生稱，他駛過不提防有碎石，停在路中等候換胎時，現場至少有七輛車包括私家車及的士中招。警員接報到場，將路中20多塊石撿走。

警告你地 9月1 咪撚放！

10

勇武後勤全面升級！增力前線戰鬥力！
平價方便遠近兼用

[重開]早排返鄉下打獵，見到成班小朋友淨係掉雜物/用碌竹去打

我要地區戰人手一支！

唔好搞人地部車啦 大經濟損失(而且係個人小市民孭非政府/大財團)不突止
愛車之人真係同你死過

機場有禁制令入都入唔到

機鐵坐唔坐得 機鐵大堂爆唔爆得

公路爆石唔做得 愛車之人死過

睇咩車啦

細粒反而彈起
大大舊就爆胎

機鐵真係唔知坐唔坐得

大意的司機

驚就唔好出街

出得黎行就預左啦

要放釘放碎石可以, 不過只放係狗處門口就夠